二揀一 唔準諗即刻答

家人定愛情..

我就黎比呢個選擇搞到有情緒病
真係好辛苦...

背影點先...人人唔同架喎

背景

「准」

定

結左婚咪變家人lo
Why not both

個父母唔係你自己揀 但另一半係

家人唔洗諗

好嘅家人唔會要你簡
好嘅伴侶都一樣

做牛軍賺錢 再要哂兩邊咪得

家人

揀左個要一齊捱 但相處得舒服 真心相愛既男人
但換來既係屋企好唔中意
其實我由細到大都好著緊屋企人
但唔係會講出聲 傾心事個啲
呢件事搞到我、屋企人都就黎癲咁
而對住男朋友又唔想比佢知發生咩事

屋企人唔鍾意佢咩?

Neither is ok

無錢

揀我

咪話咗唔準諗即刻答囉

逃避問題嘅高手

愛情

點樣唔諗上面個個都諗緊啦

笑死，尼個真係無計。

逃避問題嘅高手

已舉報樓主開膠po
唔諗嘢又點答問題

依家會選擇家人，以後就好難講

ps屋企人情緒有問題

咁你咪吹毛求疵既高手

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"